[急．上環站之圍] 有好多人落左上環站又未走 地面出口有差人封住

from Cable News

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

推

快換衫上地鐵啦